算成功將屋企人由深藍轉淺藍？

家父一直係深藍撐警護主黨

我：依家先講撒回遲咗啲喎
家父：咁你地仲想點丫
我：五大訴求缺一不可，要調查警隊暴力，官黑合作
家父：林鄭都話加咗人入監警會查
我：咁咪對警隊唔公平，監警會剩係查警方，應該要成立獨立調查會去查翻晒成件事同所有人
家父：係喎，有咩理由咁，應該要獨立調查委員會
我：咁咪等於五大訴求其中之一
家父：......

自從幫屋企人follow 立場，態度軟化左

推

仍未成功，同志仍需努力

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05